點睇旺角街頭賣藝？

勁耐無去

一去勁撚多

聽講一晚有5000 收入

支持呢個文化，但同時希望可以提供質素

支持掃把佢地走

唔該空返條路出黎

唔好侮辱賣藝呢兩個字，只係一班冇錢唱K 既人 , 要迫人欣賞佢地，佢應該要俾番錢人

？

又嘈又阻撚住曬

講起街頭乞衣灣仔地鐵站出面大把

成日有斷手斷腳訓地下唱歌

有咩藝可言？
唔通班大陸阿嬸跳廣場舞又賣藝？
根本成班自己圍威喂

完全同意，根本唔係賣藝，係到唱埋啲大陸歌，跳老舞，影衰香港

支持坦克清場

屌那星琴日銅鑼灣街頭賣藝塞撚到hihi
想行去搭車都行咗成個侏羅紀

?